有無人覺得攞番市政權重要過選特首

如題

兩樣同樣重要

封關最重要 斷絕支那污染源

單程證審批權